[俾次機會英國] 請求英國收回香港大遊行

[俾次機會英國] 請求英國收回香港大遊行

咁多國家𥚃面，最要面，最出師有名既就係英國。而家一國兩制擺明係冇用，上次佢地都話叫我地授權佢地做野。

我知道佢地一直都係口交多過打交，不過我諗我地宜家乜野方法都要一次。

大家可唔可以今個星期六係全太子/旺角發起一次大遊行，11點出發，3點行完，終點係尖沙咀鐘樓，呢個昔日代表香港最繁榮穩定時代既地標，去show俾英國人睇，我地正式受權佢地做野？

如果佢地再唔做野，一來又可以令和理非死左條心，唔好以為會有人打救。二來又可以show俾政府睇，我地係唔會驚架。我地爭取民主既心永遠不死！

小弟唔識整文宣，如果有文宣組睇到，又同意我講既野，可否幫手整d文宣？

(之前冇睇日子出左個星期日，自插)

推

夜晚無人㗎

英國你都信

唔想佢收回，英國太垃圾，關鍵時刻完全棄港人於不顧
有人認同想搞無所謂，各有各做，只係個人對英國真係無任何寄望，綏靖政策到而家

算吧啦 英國

照做左先啦
美國𣄃本來大家都以為冇用㗎
做完都好大迴響

搞條命咩大佬
依家一聚人就等圍捕
返去狗屋坐水凳定等雞姦
用條命黎搞聚會遊行？

等知和理非仲有好多
要轉做勇武先有得打落去
但呢個方法唔work

依家係要小隊地下化啊

去英領搞集會?